大跌市既妖股 1872!!!!

any story?

今日還原基本步

呢隻係咪妖股黎

今日出財報就知龍與鳳

0.31 0.4 0.5 炒左幾轉 LM

講炒空氣都可以炒喇

said lee D

定係蟲

公佈未

符合預期

《公司業績》冠轈控股 () 半年純利146.8萬新加坡元跌67.1%

炒完？